@inproceedings{Mickus-Constant-Paperno:TALN:2020,
    author = "Mickus, Timothee and Constant, Matthieu and Paperno, Denis",
    title = "G\'en\'eration automatique de d\'efinitions pour le fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles longs)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "66-80",
    note = "Definition Modeling in French",
    abstract = "La g\'en\'eration de d\'efinitions est une t\^ache r\'ecente qui vise \`a produire des d\'efinitions lexicographiques \`a partir de plongements lexicaux. Nous remarquons deux lacunes : (i) l'\'etat de l'art actuel ne s'est pench\'e que sur l'anglais et le chinois, et (ii) l'utilisation escompt\'ee en tant que m\'ethode d'\'evaluation des plongements lexicaux doit encore \^etre v\'erifi\'ee. Pour y rem\'edier, nous proposons un jeu de donn\'ees pour la g\'en\'eration de d\'efinitions en fran\c{c}ais, ainsi qu'une \'evaluation des performances d'un mod\`ele de g\'en\'eration de d\'efinitions simple selon les plongements lexicaux fournis en entr\'ee.",
    keywords = "G\'en\'eration de d\'efinitions - plongements lexicaux - s\'emantique distributionnelle.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/60.pdf"
}
